原來SUNDAY MOBILE 係港獨先驅

個BGM仲要係美國軍歌"The Battle Hymn of the Republic"

Mandarin Communications was a subsidiary of listed company Sunday Communications since 2000. In 2004, the company signed a contract with Huawei, which the Chinese telecommunications company would supply and installation of a 3G network to SUNDAY,[5] as well as purchasing the shares of its parent company Sunday Communications.[6]

2004年已經奶共
然後種下今日CSL都係華為嘅伏線

3hong kong呢